
Header (шапка) страницы: в левом верхнем углу - логотип. Можно взять любой в правом углу - Кнопка "Вход".  — верстка	(Саша)
После успешной авторизации она должна меняться на Кнопку "Создать визит". — логіка	(Саша)
Под Header - форма для фильтрации визитов. — верстка	(Саша)
Под Header - форма для фильтрации визитов. — логіка (скрипт)	(Діма)
Под формой фильтров - список созданных визитов. — верстка	(Діма/Коля/Богдан)
При первом посещении пользователем страницы, на доске должна быть надпись No items have been added. Эта же надпись должна быть, если у пользователя нету ни одной добавленной карточки (например, он их все удалил). — логіка	(Діма/Коля/Богдан)
По клику на кнопку Вход появляется модальное окно, в котором пользователь вводит свой email и пароль. Если он верный - пользователю на странице выводится список ранее созданных визитов. — логіка	(Діма/Коля/Богдан)
По клику на кнопку Создать визит появляется модальное окно, в котором можно создать новую карточку. — верстка	(Саша)
По клику на кнопку Создать визит появляется модальное окно, в котором можно создать новую карточку. — логіка	(Діма)
"Под формой фильтров - список созданных визитов.  — логіка (fetch или axios), После выполнения любых AJAX запросов, страница не должна перезагружаться. При добавлении/удалении карточки и других подобных операциях, с сервера не должен заново загружаться весь список карточек. Необходимо использовать данные из ответа сервера и Javascript для обновления информации на странице.
При обновлении страницы или ее закрытии, ранее добавленные заметки не должны пропадать.
Желательно разделить проект на модули с помощью ES6 modules."	(Діма/Коля/Богдан)
"цель визита — верстка, класи
— краткое описание визита
— выпадающее поле - срочность (обычная, приоритетная, неотложная)
— ФИО"	(Саша)
"Карділог — верстка, класи
— обычное давление
— индекс массы тела
— перенесенные заболевания сердечно-сосудистой системы
— возраст"(	Саша)
"Если выбрана опция Стоматолог, дополнительно необходимо заполнить:
дата последнего посещения — верстка, класи"	(Саша)
"Если выбрана опция Терапевт, дополнительно необходимо заполнить:
возраст — верстка, класи"	(Саша)
Кнопка Создать. При клике на кнопку отправляется AJAX запрос на соответствующий адрес, и если в ответе пришла информация о новосозданной карточке - создается карточка в Доске визитов на странице, модальное окно закрывается. — логіка	(Діма/Коля/Богдан)
"Верстка картки В ней должны присутствовать:

ФИО, которые были введены при создании карточки
Врач, к которому человек записан на прием
Кнопка Показать больше. По клику на нее карточка расширяется, и появляется остальная информация, которая была введена при создании визита
Кнопка Редактировать. При нажатии на нее, вместо текстового содержимого карточки появляется форма, где можно отредактировать введенные поля. Такая же, как в модальном окне при создании карточки
Иконка с крестиком в верхнем правом углу, при нажатии на которую карточка будет удалена"	(Діма/Коля/Богдан)
Логіка  Кнопка Показать больше.	(Діма/Коля/Богдан)
Логіка  Кнопка Редактировать	(Діма/Коля/Богдан)
Логіка  Кнопка Иконка с крестиком 	(Діма/Коля/Богдан)
Вирішити як зберігати і взаємодіяти з токеном — логіка	(Діма)
"Фильтр карточек (поле input для ввода текста поиска по заголовку или описанию визита, выпадающий список по статусу, выпадающий список по приоритету) вам нужно делать на фронт-енде - то есть при изменении value любого элемента формы (выбран пункт в выпадающем списке, было введено что-то в input) вы фильтруете список ранее полученных с сервера карточек, и отображаете на экране новую информацию.

По принципу работы система должна быть похожа на фильтры в интернет-магазинах (например, слева здесь). — Логіка"	(Діма)
класс Modal (всплывающее окно); — Логіка	(Саша/Діма)
класс Visit (описывающий общие для всех визитов к любому врачу поля и методы); — (Логіка	Саша/Діма)
дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist; — Логіка		
Навішати gulp	(Саша)
Прописати медіазапити	(Діма/Коля/Богдан)
Струтурування задач(	Коля)
